寫生畫畫TG group

TG link:

是咁的，早前有位巴打出咗個post問有無人想寫生，但一直未開group，咗我就膽粗粗開咗同出咗個post

而自上一個post以黎，已經成功搞咗多次寫生聚啦，以下係group友嘅部分作品：

歡迎各位對寫生有興趣既加入
同時誠意邀請有經驗既巴絲入黎指導同分享！
大家快d入黎一齊瘋狂討論啦

歡迎

推多下

幫推

推